情侶第一次愛愛 通常會講啲乜？

係咪全部人都咁講

女：好痛 痛呀 停 好痛 痛痛痛

男： 我慢慢啦...

我男朋友：你唔準射先過我
我：

無雙譜bgm條片

原來gay第一次唔會痛

估唔到你個閪咁臭
好！等我奶到你塊臭閪乾乾淨淨
再用我條巨龍屌穿你個肺
等你隻賤婦臭雞男人公廁回來地獄又折返人間

頭髮呀

中肯呀

呀 射左啦
你射得未

一齊射

唔好睇

你信我啦
我咩都唔會做

唔準睇呀 怕羞

撚知咩

慘撚到

最後做咩先？

你屌到我硬哂

咪快射做咩我都未射

我喺出面磨下算，唔會入去
我唔會咁大力

不如結婚先搞

點解禁鬆嘅

你宅住我啲頭髮

熄燈先啦

青頭仔

BB你射完要買部新iPhone比我嫁